東涌太多行李車

蝗蟲大媽唔怕夜 害怕落街等支狗清倉
排隊塞滿貨車

一經翠華人滿瀉 沿途長龍食燒味 買唔到

我怕返工 每日看見 支狗的嘴臉

其實佢哋實在痴線 別再街邊亂舞 想駁屌

個倉字都唔岩音啦

乜撚野買唔到 垃圾詞

你咁撚垃圾咪撚鳩填啦你老母個臭閪

你教會係港豬澳定東涌呀？洗唔洗我黎教下你呀

我屌你個老母

你以為自己改詞真係好撚好笑好撚岩音呀？

你夠膽你咪出東涌唱囉你老母個傻仔

改埋d垃圾 睇下人地笑唔笑鳩你個傻仔

好正，一早引到精神病人

你個傻仔咪精神病人囉白痴仔

輕鬆啲三和紅姐，食藥未？

我係到教精你咋傻鳩 自以為是
你咪撚以為自己真係填詞人先得架
改埋d垃圾以為人地真係唔識？

壓力大記住要睇醫生 記住唔好成日咁痴線，會俾人捉入青山

真係精神病人 大家要關懷佢多啲

蝗蟲大馬唔怕夜

蝗蟲大軍？

痴線佬出嚟咬人

癲狗叫三和阿姐，傻人on9皮已謝

未怕俾癲狗粗口亂屌 排隊屌佢家姐

青山放三和阿姐 原來會叫大癲狗叫紅姐

放出青山會吠會叫 廢物好頂引